有無人都有呢個煩惱

就係究竟點分對一個人只不過係習慣
定仲係鍾意緊佢

呢個問題已經困擾咗我好耐
究竟可以點分
我好驚自己做錯決定會後悔

唔係樣樣野都可以分到咁清
習慣 同愛都會有

我仲有另一個煩惱
就係想問下巴打們你哋同女友出街
多數係你哋開聲約定女仔開聲？

掛住人既就主動約啦
唔洗咁care邊個出聲先㗎

但當十次九次都係我開口
我都會覺得對方根本唔想見
而我就好似一直逼佢出嚟咁
同佢講 佢話懶得約

我明
我每次開口話想見 對方都會話 睇下嗰日點先
其實唔得閒見可以直接講唔見㗎嘛
成日俾個假希望我